msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2023-09-04 10:53+0200\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh\n"
"Project-Id-Version: snapsmetamask\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-03-08 10:44\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: snapsmetamask\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 649696\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /src/locales/en-US/messages.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 1546\n"

#: src/pages/snap/{Snap.location}/{Snap.slug}.tsx
msgid "{0} on the MetaMask Snaps Directory"
msgstr "MetaMask Snaps 目录上的 {0}"

#: src/components/InstallationCount.tsx
msgid "{formattedNumber} installs"
msgstr ""

#: src/components/PostInstallModal.tsx
msgid "{name} is now ready to use."
msgstr "{name} 现在可以使用了。"

#: src/pages/{Category.name}/index.tsx
msgid "{nameText} Snaps"
msgstr "{nameText} Snap"

#: src/pages/{Category.name}/index.tsx
msgid "{nameText} Snaps on the MetaMask Snaps Directory"
msgstr "MetaMask Snaps 目录上的 {nameText} Snap"

#: src/components/FooterCopyright.tsx
msgid "©{0} MetaMask. All rights reserved."
msgstr "© {0} MetaMask。保留所有权利。"

#: src/components/InstallationCount.tsx
msgid "< 1K"
msgstr ""

#: src/components/InstallationCount.tsx
msgid "< 1K installs"
msgstr ""

#: src/features/snap/components/MetadataModal.tsx
msgid "<0>{name}</0> uses code that isn't viewable by the public. Critical parts of the codebase were audited for security, but later versions of the code may not be. Make sure you trust <1>{0}</1> before installing and using <2>{name}</2>."
msgstr "<0>{name}</0> 使用了公众无法查看的代码。已对代码库的关键部分进行了安全性审核，但可能未对代码的更高版本进行审核。请确保您信任 <1>{0}</1>，才可以安装和使用 <2>{name}</2>。"

#: src/components/FooterLinks.tsx
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Access the Ethereum provider"
msgstr "访问以太坊提供商"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Access the internet"
msgstr "访问互联网"

#: src/constants.ts
msgid "Account Management"
msgstr "账户管理"

#: src/components/FooterAccountManagementTerms.tsx
msgid "Account Management Snaps are released as part of an experimental beta release. You agree that you will only use one of these Snaps if you understand how it functions and how to use it, and you have fully read and understand all risk warnings and other disclosures made available by the Third Party Service provider relating to use of their Snap. You agree that Consensys is not responsible for any injury that you incur as a result of your use of this Snap."
msgstr "账户管理 Snaps 是作为实验性测试版的一部分发布的。您同意，只有当您了解其中一种 Snap 的功能和使用方法，并且您已完全阅读并理解第三方服务提供商提供的与使用其 Snap 相关的所有风险警告和其他信息时，您才会使用该 Snap。您同意，Consensys 不对您因使用此 Snap 而造成的任何伤害负责。"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Add and control Ethereum accounts"
msgstr "添加并控制以太坊账户"

#: src/components/InstallSnapButton.tsx
#: src/components/InstallUnsupported.tsx
msgid "Add to MetaMask"
msgstr "添加到 MetaMask"

#: src/components/icons/index.ts
#: src/components/icons/index.ts
msgid "Add user"
msgstr "添加用户"

#: src/features/snaps/components/NoSnaps.tsx
msgid "Adjust your search or display all available Snaps by clicking below."
msgstr "通过点击下方来调整搜索或显示所有可用的 Snap。"

#: src/features/filter/Filter.tsx
msgid "All"
msgstr "所有"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {name} to access low-level execution environments via WebAssembly."
msgstr "允许 {name} 通过 WebAssembly 访问低级执行环境。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {name} to access the internet. This can be used to both send and receive data with third-party servers."
msgstr "允许 {name} 访问互联网。这可用于通过第三方服务器发送和接收数据。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {name} to add or remove Ethereum accounts, then transact and sign with these accounts."
msgstr "允许 {name} 添加或删除以太坊账户，添加的账户可以用来进行交易和签名。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {name} to communicate with MetaMask directly, in order for it to read data from the blockchain and suggest messages and transactions."
msgstr "允许 {name} 直接与 MetaMask 通信，使其可以从区块链中读取数据，并提供消息和交易建议。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {name} to decode signatures and show insights within the MetaMask UI. This can be used for anti-phishing and security solutions."
msgstr "允许 {name} 在 MetaMask UI 中对签名进行解码，并显示洞察。这可用于防止网络钓鱼和采取安全措施。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {name} to decode transactions and show insights within the MetaMask UI. This can be used for anti-phishing and security solutions."
msgstr "允许 {name} 在 MetaMask UI 中对交易进行解码，并显示洞察。这可用于防止网络钓鱼和采取安全措施。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {name} to derive arbitrary keys unique to {name}, without exposing them. These keys are separate from your MetaMask account(s) and not related to your private keys or Secret Recovery Phrase. Other snaps cannot access this information."
msgstr "允许 {name} 派生 {name} 独有的任意密钥，但不公开这些密钥。这些密钥与您的 MetaMask 账户是分开的，与您的私钥或私钥助记词无关。其他 snap 无法访问此信息。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {name} to display MetaMask popups with custom text, input field, and buttons to approve or reject an action. Can be used to create e.g., alerts, confirmations, and opt-in flows for a Snap."
msgstr "允许 {name} 显示带有以下内容的 MetaMask 弹出窗口：自定义文本、输入字段以及用于批准或拒绝操作的按钮。这适用于创建 Snap 的提醒、确认和流程加入选项等。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {name} to display notifications within MetaMask. A short notification text can be triggered by a Snap for actionable or time-sensitive information."
msgstr "允许 {name} 在 MetaMask 中显示通知。Snap 可以触发简短的通知文本，以提供可操作或对时间敏感的信息。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {name} to fetch and display address and domain lookups in different parts of the MetaMask UI."
msgstr "允许 {name} 在 MetaMask UI 的不同部分中获取和显示地址并进行域查找。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {name} to manage accounts and assets on the requested network. These accounts are derived and backed up using your secret recovery phrase (without revealing it). With the power to derive keys, {name} can support a variety of blockchain protocols beyond Ethereum (EVMs)."
msgstr "允许 {name} 在所请求的网络上管理账户和资产。这些账户使用您的私钥助记词（不会披露）进行派生和备份。{name} 具有派生密钥的能力，因此可以支持以太坊（以太坊虚拟机）以外的多种区块链协议。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {name} to perform actions that run periodically at fixed times, dates, or intervals. This can be used to trigger time-sensitive interactions or notifications."
msgstr "允许 {name} 执行按固定时间、日期或间隔定期运行的操作。这可用于触发对时间敏感的交互或通知。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {name} to see the origin (URI) of websites that suggest transactions. This can be used for anti-phishing and security solutions."
msgstr "允许 {name} 查看建议交易的网站来源（URI）。这可用于防止网络钓鱼和采取安全措施。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {name} to store, update, and retrieve data securely with encryption. Other Snaps cannot access this information."
msgstr "允许 {name} 通过加密安全地存储、更新和检索数据。其他 Snap 无法访问此信息。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {name} to use lifecycle hooks to run code at specific times during its lifecycle."
msgstr "允许 {name} 使用生命周期挂钩，在其生命周期的特定时间运行代码。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {name} to view your public keys (and addresses) for the requested network. This does not grant any control of accounts or assets."
msgstr "允许 {name} 查看所请求网络的公钥（和地址）。这并不会授予对账户或资产的任何控制权。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {origin} to communicate with {name}"
msgstr "允许 {origin} 与 {name} 通信"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow {origin} to send messages to {name} and receive a response from {name}."
msgstr "允许 {origin} 向 {name} 发送消息，以及接收来自 {name} 的响应。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow other Snaps to communicate directly with {name}"
msgstr "允许其他 Snap 直接与 {name} 通信"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow other Snaps to send messages to {name} and receive a response from {name}."
msgstr "允许其他 Snap 向 {name} 发送消息，以及接收来自 {name} 的响应。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow requests for adding and controlling Ethereum accounts"
msgstr "允许添加和控制以太坊账户的请求"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow the Snap to interact with {snapId}."
msgstr "允许 Snap 与 {snapId} 交互。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow websites to communicate with {name}"
msgstr "允许网站与 {name} 通信"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Allow websites to send messages to website and receive a response from {name}."
msgstr "允许各种网站向网站发送消息，以及接收来自 {name} 的响应。"

#: src/features/filter/constants.tsx
msgid "Alphabetical"
msgstr "按字母顺序排列"

#: src/features/snap/components/MetadataModal.tsx
msgid "Audit"
msgstr "审核"

#: src/components/InstallUnsupportedMobile.tsx
msgid "Available on desktop"
msgstr "可在桌面使用"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/pages/{Category.name}/installed.tsx
msgid "Browse your installed {nameText} Snaps on the MetaMask Snaps Directory"
msgstr "浏览 MetaMask Snaps 目录上已安装的 {nameText} Snap"

#: src/pages/installed.tsx
msgid "Browse your installed Snaps on the MetaMask Snaps Directory."
msgstr "浏览 MetaMask Snaps 目录上已安装的 Snap。"

#: src/features/banner/components/create-snap-banner/CreateSnapBanner.tsx
msgid "Build your own Snap"
msgstr "构建自己的 Snap"

#: src/features/filter/Filter.tsx
msgid "Categories"
msgstr "类别"

#: src/features/snap/components/Metadata.tsx
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: src/components/icons/index.ts
#: src/components/icons/index.ts
msgid "Check"
msgstr "查看"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Clock"
msgstr "时钟"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/components/icons/index.ts
#: src/constants.ts
msgid "Communication"
msgstr "通信"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Connect to {snapId}"
msgstr "连接 {snapId}"

#: src/constants.ts
msgid "Connect to non-Ethereum blockchains with MetaMask."
msgstr "使用 MetaMask 连接到非以太坊区块链。"

#: src/features/snap/components/Metadata.tsx
msgid "Contact"
msgstr "联系方式"

#: src/components/FooterLinks.tsx
msgid "Contact Us"
msgstr "联系我们"

#: src/components/PostInstallModal.tsx
msgid "Continue to <0>{name}</0>'s website to get started with this snap."
msgstr "继续访问 <0>{name}</0> 的网站，开始使用此 snap。"

#: src/constants.ts
msgid "Create an Ethereum Account"
msgstr "创建以太坊账户"

#: src/pages/snap/{Snap.location}/{Snap.slug}.tsx
msgid "Customize your web3 experience with {0}."
msgstr "使用 {0} 自定义您的 web3 体验。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Derive arbitrary keys unique to {name}"
msgstr "派生 {name} 独有的任意密钥"

#: src/features/snap/components/Description.tsx
msgid "Description by <0>{name}</0>"
msgstr "<0>{name}</0> 的描述"

#: src/components/InstallUnsupportedMobile.tsx
msgid "Desktop only"
msgstr "仅限桌面"

#: src/features/snap/components/MetadataItems.tsx
msgid "Developer"
msgstr "开发者"

#: src/components/FooterLinks.tsx
msgid "Developer Docs"
msgstr "开发者文档"

#: src/features/banner/components/create-snap-banner/CreateSnapBanner.tsx
msgid "Developers"
msgstr "开发者"

#: src/features/banner/components/explore-banner/ExploreBanner.tsx
msgid "Discover"
msgstr "发现"

#: src/components/BackButton.tsx
#: src/components/Banner.tsx
msgid "Discover Snaps"
msgstr "发现 Snap"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Display a custom screen"
msgstr "显示自定义屏幕"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Display dialog windows in MetaMask"
msgstr "在 MetaMask 中显示对话框窗口"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Document code"
msgstr "文档编码"

#: src/features/banner/components/create-snap-banner/CreateSnapBanner.tsx
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: src/components/InstallUnsupportedDesktop.tsx
msgid "Download MetaMask"
msgstr "下载 MetaMask"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Dropdown"
msgstr "下拉菜单"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Enable dark mode"
msgstr "启用深色模式"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Enable light mode"
msgstr "启用浅色模式"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Ethereum"
msgstr "以太坊"

#: src/components/FooterAccountManagementTerms.tsx
msgid "Experimental Beta"
msgstr "实验性测试版"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: src/pages/index.tsx
msgid "Explore All Snaps"
msgstr "探索所有 Snap"

#: src/components/SEO.tsx
msgid "Explore community-built Snaps to customize your web3 experience via our official directory."
msgstr "探索社区构建的 Snap，通过我们的官方目录自定义您的 Web3 体验。"

#: src/pages/explore.tsx
msgid "Explore Snaps"
msgstr "探索 Snap"

#: src/pages/latest.tsx
msgid "Explore the latest community-built Snaps to customize your web3 experience."
msgstr "探索社区构建的最新 Snap，定制您的 Web3 体验。"

#: src/features/banner/components/explore-banner/ExploreBanner.tsx
msgid "Explore, install, and use community-built features in MetaMask"
msgstr "在 MetaMask 中探索、安装和使用社区构建的功能"

#: src/components/Banner.tsx
msgid "Explore, install, and use community-built features in MetaMask. <0>Learn more</0> and <1>FAQ</1>."
msgstr "在 MetaMask 中探索、安装和使用社区构建的功能。<0>了解更多信息</0>和<1>常见问题解答</1>。"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "External link"
msgstr "外部链接"

#: src/features/snap/components/Metadata.tsx
msgid "FAQ"
msgstr "常见问题解答"

#: src/components/FooterLinks.tsx
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Fetch and display signature insights"
msgstr "获取并显示签名洞察"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Fetch and display transaction insights"
msgstr "获取并显示交易洞察"

#: src/components/icons/index.ts
#: src/features/filter/Filter.tsx
msgid "Filter"
msgstr "筛选"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Flash"
msgstr "Flash"

#: src/features/banner/components/faq-banner/FaqBanner.tsx
msgid "Frequently asked questions"
msgstr "常见问题解答"

#: src/components/FooterLinks.tsx
msgid "Get in touch"
msgstr "联系"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Global"
msgstr "全球"

#: src/pages/404.tsx
msgid "Go home"
msgstr "返回主页"

#: src/components/InstallUnsupportedDesktopUpdate.tsx
#: src/components/InstallUnsupportedMobile.tsx
msgid "Got it"
msgstr "知道了"

#: src/constants.ts
msgid "Guard Your Wallet"
msgstr "保护您的钱包"

#: src/constants.ts
msgid "Guard your wallet with transaction insights and safety tools."
msgstr "使用交易洞察和安全工具保护您的钱包。"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Hierarchy"
msgstr "层级"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: src/features/snap/components/MetadataItems.tsx
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Info"
msgstr "信息"

#: src/components/InstallUnsupportedDesktop.tsx
msgid "Install MetaMask"
msgstr "安装 MetaMask"

#: src/components/InstallSnapButton.tsx
#: src/components/PostInstallModal.tsx
#: src/features/filter/components/FilterTags.tsx
#: src/features/filter/Filter.tsx
msgid "Installed"
msgstr "已安装"

#: src/pages/{Category.name}/installed.tsx
msgid "Installed {nameText} Snaps"
msgstr "已安装的 {nameText} Snap"

#: src/pages/{Category.name}/installed.tsx
msgid "Installed {nameText} Snaps on the MetaMask Snaps Directory"
msgstr "已在 MetaMask Snaps 目录上安装的 {nameText} Snap"

#: src/pages/installed.tsx
msgid "Installed Snaps"
msgstr "已安装的 Snap"

#: src/pages/installed.tsx
msgid "Installed Snaps on the MetaMask Snaps Directory"
msgstr "已在 MetaMask Snaps 目录上安装的 Snap"

#: src/components/InstallSnapButton.tsx
msgid "Installing {name}"
msgstr "正在安装 {name}"

#: src/features/snap/components/MetadataModal.tsx
msgid "Installs"
msgstr ""

#: src/components/icons/index.ts
#: src/constants.ts
msgid "Interoperability"
msgstr "互操作性"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Key"
msgstr "密钥"

#: src/features/snap/components/Metadata.tsx
msgid "Key Recovery"
msgstr "密钥恢复"

#: src/features/snap/components/Metadata.tsx
msgid "Knowledge Base"
msgstr "知识库"

#: src/features/filter/constants.tsx
#: src/pages/index.tsx
msgid "Latest"
msgstr "最新"

#: src/pages/latest.tsx
msgid "Latest Snaps"
msgstr "最新的 Snap"

#: src/pages/latest.tsx
msgid "Latest Snaps on the MetaMask Snaps Directory"
msgstr "MetaMask Snaps 目录上的最新 Snap"

#: src/features/snap/components/MetadataModal.tsx
msgid "Legal"
msgstr "法律"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Let {name} access your preferred language from your MetaMask settings. This can be used to localize and display {name}'s content using your language."
msgstr "允许 {name} 访问您的 MetaMask 首选语言设置。这可用于进行本地化，以及使用您的语言显示 {name} 的内容。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Let {name} display a custom home screen in MetaMask. This can be used for user interfaces, configuration, and dashboards."
msgstr "允许 {name} 在 MetaMask 中显示自定义主页屏幕。这可用于用户界面、配置和控制面板。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Let {name} receive requests to add or remove accounts, plus sign and transact on behalf of these accounts."
msgstr "允许 {name} 接收添加或删除账户的请求，并代表这些账户进行签名和交易。"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Link"
msgstr "链接"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Live"
msgstr "在线"

#: src/features/snap/permissions.tsx
#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Manage {name} accounts"
msgstr "管理 {name} 账户"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Manage accounts (Unknown network \"m/{purpose}/{coinType}\")"
msgstr "管理账户（未知网络 \"m/{purpose}/{coinType}\"）"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Manage accounts (Unknown network \"m/44'/{coinType}'\")"
msgstr "管理账户（未知网络 \"m/44'/{coinType}'\"）"

#: src/constants.ts
msgid "Manage your accounts and keys with MetaMask."
msgstr "使用 MetaMask 管理您的账户和密钥。"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Messages"
msgstr "消息"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "MetaMask"
msgstr "MetaMask"

#: src/components/InstallUnsupportedMobile.tsx
msgid "MetaMask Snaps is in open beta and only supported via our extension clients on desktop such as <0>Brave</0>, <1>Chrome</1>, or <2>Firefox</2>."
msgstr "MetaMask Snaps 目前处于公测阶段，仅通过 <0>Brave</0>、<1>Chrome</1> 或 <2>Firefox</2> 等桌面上的扩展客户端获得支持。"

#: src/features/filter/constants.tsx
#: src/pages/index.tsx
msgid "Most Popular"
msgstr "最常用"

#: src/features/snaps/components/NoSnaps.tsx
msgid "No Snaps found"
msgstr "未发现 Snap"

#: src/features/notifications/components/NoNotifications.tsx
msgid "No updates"
msgstr "无更新"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Notification"
msgstr "通知"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/constants.ts
msgid "Notifications and Chat"
msgstr "通知和聊天"

#: src/components/SnapWebsiteButton.tsx
#: src/features/banner/components/faq-banner/FaqBanner.tsx
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/features/banner/components/explore-banner/ExploreBanner.tsx
msgid "Open Beta Live"
msgstr "打开在线测试版"

#: src/features/filter/components/FilterButton.tsx
msgid "Open filter menu"
msgstr "打开筛选菜单"

#: src/features/notifications/components/NotificationsButton.tsx
msgid "Open notifications menu"
msgstr "打开通知菜单"

#: src/pages/404.tsx
msgid "Page not found"
msgstr "找不到页面"

#: src/pages/404.tsx
msgid "Page not found on the MetaMask Snaps Directory"
msgstr "在 MetaMask Snaps 目录中找不到页面"

#: src/features/snap/components/Permissions.tsx
msgid "Permissions by <0>{0}</0>"
msgstr "由 <0>{0}</0> 授予权限"

#: src/components/FooterCopyright.tsx
#: src/features/snap/components/Legal.tsx
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隐私政策"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Provide domain and address lookups"
msgstr "提供域和地址查找"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Question"
msgstr "问题"

#: src/features/snap/components/RelatedSnaps.tsx
msgid "Related Snaps"
msgstr "相关 Snap"

#: src/pages/explore.tsx
msgid "Results for \"{searchQuery}\""
msgstr "\"{searchQuery}\" 的结果"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Schedule and execute periodic actions"
msgstr "规划并执行定期操作"

#: src/features/snap/components/Screenshot.tsx
#: src/features/snap/components/Screenshots.tsx
msgid "Screenshot for {name}"
msgstr ""

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: src/features/filter/components/FilterSearchInput.tsx
msgid "Search Snaps"
msgstr "搜索 Snap"

#: src/components/icons/index.ts
#: src/constants.ts
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Security key"
msgstr "安全密钥"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Security search"
msgstr "安全搜索"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "See address, account balance, activity and suggest transactions to approve"
msgstr "查看地址、账户余额、活动并建议要批准的交易"

#: src/constants.ts
#: src/constants.ts
#: src/constants.ts
#: src/constants.ts
#: src/pages/explore.tsx
msgid "See All"
msgstr "查看所有"

#: src/features/filter/components/FilterSearch.tsx
msgid "See all results"
msgstr "查看所有结果"

#: src/features/snap/components/Metadata.tsx
msgid "See Details"
msgstr "查看详情"

#: src/features/snaps/components/NoSnaps.tsx
msgid "See everything"
msgstr "查看所有内容"

#: src/pages/index.tsx
msgid "See Latest"
msgstr "查看最新"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "See the origins of websites that suggest transactions"
msgstr "查看建议交易的网站来源"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Show notifications"
msgstr "显示通知"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Snap"
msgstr "Snap"

#: src/features/filter/Filter.tsx
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: src/features/snap/components/MetadataModal.tsx
msgid "Source Code"
msgstr "源代码"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Speedometer"
msgstr "速度计"

#: src/components/Footer.tsx
msgid "Start exploring blockchain applications in seconds. Trusted by over 30 million users worldwide."
msgstr "几秒钟内即可开始探索区块链应用程序。受到全球3000多万用户的信赖。"

#: src/constants.ts
msgid "Stay in the know with notifications and chat directly in MetaMask."
msgstr "通过通知及时了解资讯，并直接在 MetaMask 中聊天。"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Store and manage its data on your device"
msgstr "在您的设备上存储和管理其数据"

#: src/components/FooterLinks.tsx
#: src/features/banner/components/faq-banner/FaqBanner.tsx
#: src/features/snap/components/Metadata.tsx
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Support for WebAssembly"
msgstr "支持 WebAssembly"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: src/components/FooterCopyright.tsx
#: src/features/snap/components/Legal.tsx
msgid "Terms of Use"
msgstr "使用条款"

#: src/pages/404.tsx
msgid "The page you're looking for can't be found."
msgstr "找不到您要查找的页面。"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Timer"
msgstr "定时器"

#: src/components/InstallUnsupportedDesktop.tsx
msgid "To use MetaMask Snaps, you need the extension in your browser."
msgstr "如需使用 MetaMask Snaps，您需要在浏览器中使用扩展程序。"

#: src/components/InstallUnsupportedDesktopUpdate.tsx
msgid "To use MetaMask Snaps, you need the latest version (11.0) of MetaMask in your browser. <0>Learn more.</0>"
msgstr "如需使用 MetaMask Snaps，您需要在浏览器中使用最新版本（11.0）的 MetaMask。<0>了解更多信息。</0>"

#: src/components/ColorModeToggle.tsx
msgid "Toggle color mode"
msgstr "切换颜色模式"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Unread notification"
msgstr "未读通知"

#: src/components/InstallUnsupportedDesktopUpdate.tsx
msgid "Update required"
msgstr "需要更新"

#: src/components/InstallSnapButton.tsx
msgid "Update Snap"
msgstr "更新 Snap"

#: src/features/notifications/components/NoNotifications.tsx
msgid "Updates for your installed Snaps will be displayed here when available."
msgstr "可用时，已安装 Snap 的更新将显示在此处。"

#: src/components/InstallSnapButton.tsx
msgid "Updating {name}"
msgstr "正在更新 {name}"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "Use lifecycle hooks"
msgstr "使用生命周期挂钩"

#: src/constants.ts
msgid "Use MetaMask Beyond Ethereum"
msgstr "使用以太坊以外的 MetaMask"

#: src/features/snap/components/MetadataModal.tsx
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/features/notifications/components/Notification.tsx
msgid "Version {0} update available"
msgstr "版本 {0} 更新可用"

#: src/features/snaps/components/SnapCard.tsx
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "View your preferred language"
msgstr "查看您的首选语言"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "View your public key (Unknown network \"m/{purpose}/{coinType}\")"
msgstr "查看您的公钥（未知网络 \"m/{purpose}/{coinType}\"）"

#: src/features/snap/permissions.tsx
msgid "View your public key for {name}"
msgstr "查看 {name} 的公钥"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: src/components/FooterLinks.tsx
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: src/components/icons/index.ts
msgid "Wifi"
msgstr "无线网络"

#: src/components/FooterTerms.tsx
msgid "You acknowledge that any Snap that you install is a Third Party Service, unless otherwise identified, as defined in the <0>Consensys Terms of Use</0>. Your use of Third Party Services is governed by separate terms and conditions set forth by the Third Party Service provider. Consensys does not recommend the use of any Snap by any particular person for any particular reason. You access, rely upon or use the Third Party Service at your own risk. Consensys disclaims all responsibility and liability for any losses on account of your use of Third Party Services. Any information you share with Third Party Services will be collected directly by those Third Party Services in accordance with their privacy policies. Please refer to their privacy policies for more information. Consensys has no access to information you share with Third Party Services."
msgstr "除非另有说明，否则您认可您安装的任何 Snap 均来自 <0>Consensys 使用条款</0> 中所定义的第三方服务。您对第三方服务的使用受第三方提供商规定的单独条款和条件的约束。Consensys 不建议任何特定人员出于任何特定原因使用任何 Snap。您访问、依赖或使用第三方服务的风险由您自行承担。对于因使用第三方服务而造成的任何损失，Consensys 不承担任何责任。您与第三方服务共享的任何信息将由这些第三方服务根据其隐私政策直接收集。有关更多信息，请参阅其隐私政策。Consensys 无法访问您与第三方服务共享的信息。"

#: src/components/FooterAccountManagementTerms.tsx
msgid "You will not be able to use your MetaMask Secret Recovery Phrase to recover accounts added through Account Management Snaps. If your account credentials are lost or compromised, MetaMask will not be able to help you. If the Snap or the associated dapp is hacked or ceases to function, you may not be able to access your account and the funds in your account."
msgstr "您将无法使用 MetaMask 私钥助记词来恢复通过账户管理 Snaps 添加的账户。如果您的账户凭据丢失或泄露，MetaMask 将无法帮助您。如果 Snap 或相关的 dapp（去中心化应用）遭受黑客入侵或停止运行，您可能无法访问您的账户和账户中的资金。"

